逢是真心撐香港的，都換來連登仔的絕情

「求援國際，堅守自治」韓國首爾參加撐港活動的人員在弘大街頭遊行

連登仔：死韓狗，大男人主義，賤種國家！

佩洛西譴責北京打壓香港自由：這是至今最黑暗時期

連登仔：閪婆左膠，民主黨賣美國！支持侵！

國民黨撐香港，立委提案修港澳條例

連登仔：賣台黨，今日香港明日台灣，蔡英文萬歲！

他們有睇動漫嗎，沒睇動漫都不是好人

少數幾個人鳩 up 又放大嚟講
BTW 點解係動物台

連登咩人都上得
你條撚屌就放大某幾個留言打哂全部連登仔

動物台多反侵人士